(巴士打入)樣靚無身材vs樣正常有少少肉地

兩種女 你哋會點揀?

正評: 樣靚無敵 唔駛蒙面
負評: 梗係有少少肉地好屌㗎ma

sor 打多咗個巴字

請說明原因及自身經驗

相都冇張 好難答你喎

驚自爆喎

樣靚又大波嘅小朋友?